紅磡地鐵站有防暴

2330紅磡站有防暴經過 未上gear 近D出口 行去A出口 應該係防紅隧快閃 勿去 肉眼fc

圖?

啱啱上車
往屯門方向
肉眼fc

少量防暴 約20 未知其他出口有幾多